---
id: 79
title: Cerita di jam siang
date: 2013-11-20T02:35:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/11/20/cerita-di-jam-siang/
permalink: /cerita-di-jam-siang/
nb_of_words:
  - "362"
categories:
  - Note
---
Jam siang, apasih jam siang itu? Sejenis makhluk hidupkah atau makhluk astral, jadi di sekolah gue lebih tepatnya sekolah yang sekarang gue tempatin ada program jam siang, jadi jam siang itu jam di atas jam 12 siang, pokoknya begitulah.

Sejak gue masuk ke MAN (madrasah aliyah) atau sama aja kaya SMA dan sederajatnya, gue masuk ke MA dari kelas 10 dan di situ gue masih rajin masih sering masuk sekolah selalu masuk jam siang tentunya walaupun hujan melanda (kalo jam istirahat ke 2 gue pulang sekolah) gak tau kenapa pas kelas 10 gue rajin gak ketulungan padahal dari SMP gue rajin juga sih tapi itu bohong 😀 .

Tapi setelah gue naik kelas 11 semua itu berubah kayanya jiwa gue yang SMP kembali lagi, di kelas sebelas 11 gue sering bolos, gak ikut jam siang , alpha kaya kereta kelas 11 adalah masa masa yang paling absurd menurut gue, sampe asyiknya, gue kaya gak pernah ngalamin kelas 11 sekelas ama temen temen yang rada soak 😀 tapi itu semua hilang ketika gue naik kelas ke 12 gue mulai rajin lagi walau jarang ikut jam siang, pas gue gak ikut jam siang terjadilah peristiwa yang mendorong gue buat postingan ngaco ini.

Tepatnya hari senin di jam siang gue gak masuk, keesokan harinya datang guru piket yang meng-absen nama nama siswa yang ada di kelas dan nama gue di sebut gue kira dapet hadiah karna pada hari sabtu kemarin ada acara ShowUP, tapi gue mulai curiga karna banyak bangat yang di sebut, gue mulai bertany tanya kepada rumput yang bergoyang :D, dan ternyata nama yang tadi disebut, orang orang yang gak masuk jam siang dan semua yang tadi sebut disuruh kekantor dan apa yang terjadi seisi kantor penuh dengan orang orang yang tidak mengikutu jam siang hahah gue kira cuma saya seorang (sorry gue gak kasih photo karna klo gue poto takut disemprot) dan setelah kejadian tadi gue ikut jam siang 🙂 :).

Sekian dan terima kasih.